點解viutv仲播警訊

啱啱睇完新聞聽到個主題曲 熄都熄唔切

viutv好黃

個logo

viutv好似一半半,佢哋想保持中立 好似喺,上次全民造星,山下見個首歌冇字幕但喺播出街.算喺咁喇

益香港電台

藍完黃？

係咪一早排定左咋

你係咪想佢地都跟機停港台？

ViuTV同Viu唔撚識分？